# README #

### Recursos útiles sobre FPGAs###
+ byteAdder
+ Controller Scoreboard
+ Hoja de Problemas 1 Ejercicio 5: Aforo
+ Hoja de Problemas 1 Ejercicio 7: PWM
+ Hoja de Problemas 2 Ejercicio 1: Contador con secuencia propia
+ Examen Parcial 21-22
+ Hoja de Problemas 2 Ejercicio 4: Arbitro prioridad dinámica
+ Comprobador de paridad
+ 3_ter_adder implementación, directa, pipeline y folded de y(n) = a(n)+b(n)+c(n)